點解無聽過狗有肺炎

明明佢地成日出街 又無戴口罩

唔係指警犬

第一定第二波
個有錢婆隻狗仔咪中咗
唔知有冇死到

不用分那麼細 大家都係狗類

美國有隻狗肺炎死左上左twitter頭版

我覺得一定有狗中，但無報到出來。